琴晚九龍灣條片，個36歲無論點都不還手

琴晚九龍灣條片，個36歲無論點都不還手

大約三星期前，好似在元朗，有個阿伯影人條女，條仔一嘢過肩摔低個阿伯，然後一班途人就指住條仔，話佢出手重，受害者變成加害者

Btw，自有公論其實唔一定有公道的，這個只是每一個人不同的價值觀，亦沒有必定出手不出手就一定是對或錯

而我是認為要還手

還手有幾難，個義士咁有勇有謀食拳，真係好值得欣賞
依家最緊要係推到條肥柒入獄，大家唔好過左件事就算！香港人太善忘。
如果條肥柒唔坐監，義士食嘅拳就變白費

元朗果單邊係過肩摔,只不過係扭手再禁個呀伯落地姐
聽到個四眼仔大大聲屈人摔個呀伯落地就信哂

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

仲未捉到？

其實唔還手唔一定要食哂既...
點解唔食一拳之後避或者制服佢？
都有證據佢傷人
見佢食咁多拳好心痛

拉左

推

出手打撚死佢搞到612晚個青年咁咪仲死

原來樓主早前放假消息玩同路人
上一頁，bye

得我－個玩?一隻手拍唔響,慢慢block我啦p牌仔

樓主 :
突發金鐘要人！金鐘要人！

樓主每日用晒qouta開埋啲廢post用意何在?

出面大把廢post你又唔理?

我想講多次初初有好多解密post,又叫人去龍和道去其它地方，我知道各位巴打用意係fake狗,但後來先知玩大左,我同其它巴打有同大家致歉,並不斷直線助攻將攻補過，如果禁都不滿意我無說話好講

講明不分化,如果我有出鬼post咪直線屌柒我lor,明明出面大把廢post你又唔出聲,我開post全部屌柒政府建制係都要啄住我

真係唔好還手，擋都唔好擋！最好係走！
一擋！施襲者就話你打佢，多角度拍片都好，警賊會持平咩？梗係兩個都帶返差館慢慢審啦！再者個D廢坑，你一擋佢即時彈開倒地扮死，又或者佢扒死過程中high得滯腦充血真係死撚左，咁就大鑊了！上個月咪有一單囉！就最幾年後打得啦！人生都已經打左個折頭了

上鋪還手又有港豬屌佢做乜還手
家陣唔還手仆你個街班撚屌又話做乜唔還手係咪收錢
成班都岸撚鳩

開廢POST呃人出黎居心何在